元朗7.27 大家真係要小心 分析+戰略（上環件事都不能忘）

香港義士一個都不能少 不過大家緊記最緊要齊上齊落 身為天水圍人嘅我 呢幾日都唔敢著黑衫我知我好冇用 但都係迫於無奈 要怪就怪我地而家仲係人少 希望大家個日都可以抽個時間入泥元朗 解決呢一個白色恐懼 雖然上環件事都好仲要 唔係話唔理佢 係清算完一單還一單 727之慢慢再同佢清算

戰略部分
大家真係要小心 圍村地方大 好易迷路 唔好單走 我覺得兩三個人都唔安全 至少都五六個組隊 每隊都要起碼有一個元朗人帶路 因為班圍村佬個個都熟路 大小路都知點行 一打起上泥 我地好易俾人圍毆 夾擊 所以一定要有人帶路
仲有一點 圍村佬養左好多狗 呢一點我唔知點打 大家集思廣益 幫手諗下有咩應對方法 你地都知 啲狗冇人性

光復香港 元朗7.27 不見不散

推1

推2

推3

推4

元朗7.27 不見不散

推5

8964
有冇其他意見？

推6

推7

元朗勢力分佈圖，有唔明隨時回答

不如係屋企涼冷氣?

一個都不能少

推8

推9

推10

推11

推12

推13

朗屏唔多熟 求Ching教路

一定要快手快腳搞掂即走，等狗無得拎光環

返工見到有d唏噓

利申：細個我的志願係警察，依家狗也不屌

推14

推15

推16

《連登已被五毛滲透 拉緊風向去內鬥》

小心佢地放狗多d

我諗唔少人細個都有呢個志願 如果我個仔志願係警察 一定打撚死佢

驚狗既真係企中間周街都係

認真 佢哋啲狗真心惡 鬥唔過不能戀戰

咪撚分化，727鐵定搞元朗，打狗有後果，黑社會同警察勾結，盡情打狗

都好過好多人架 我識好多人都未入過元朗

唔入元朗嘅另一個可能性，唔可能屌鳩我都得，想全香港人俾意見。

可唔可以幫手睇吓呢幾日內可唔可以做到？

都岩 我地人夠多其實唔洗驚 最緊要齊上齊落

喂呀哥 3點先集合會唔會太遲啊

隻隻都狂犬病咁

有Ching講得岩 驚狗企中間
利申超級驚狗

繼續推

要有更多人入泥傾

推上熱門

唔好比所謂黑社會嚇到，最緊要敢衝，佢地一定驚

利申full gear

推17

Ching 可唔可以講下有咩gear

朗屏B出口一出係天橋 向左行去到元朗廣場 向右行入朗屏邨 算比較安全既出口 但容易比人守出口
A出口直行入橫洲 唔好入 鄉黑地帶 之前朱heidi查棕地就係呢度
C同D出口落樓梯係大坑渠 向大坑渠方向走可以出返大馬路
E出口跟大坑渠走都可以去返大馬路 但嗰邊近同樂街 老黑勢力範圍
F出口一出就係工業區 個人覺得比較危險 唔知人地會唔會係車房/廠攞架生出黎

想知其他再問 盡量答

Ching好詳盡 想問下除左西鐵之外 仲有咩交通

罐罐

護手腕，手肘，護膝，護脛，加支行山杖行山頭盔等等

都係 圍村佬好多都有車

睇落好輕盈

用雪糕筒?

我都知 我地始終係去人地地頭 講路一定唔夠人熟

硬身果隻，擋刀夠力啦

入還入
可唔可以相約左
真係見左面/練習過先

要一見到有白衫被isolated想入來打人就要拉佢入人群搞掂佢

好似打波咁
可唔可以5打5咁對練?

我最怕唔夠人大力

多運用肘膝冇刀情況下埋身唔好淆，你食佢一拳，佢食返你一下，加上你有護具保關節

叉燒飯係咪真係治到狗? 如果係 一人帶一盒叉燒飯

呢次真心唔同之前 班牛屎佬唔會留守手 老弱婦孺要小心

所以話 真係唔好戀戰 遊行完就好走

走要一齊走 唔好戀戰

封路唔好俾條村增援

今次的確無得戀戰，留低入夜之後俾人溶左都唔知

黃字指彭健新？

大家唔好以為剩係打牛屎佬，當正班狗唔會出黎咁今次係要打兩班人

同之前唔同 入夜一少人就玩完

咁新界圍村真係有好多

香港義士一個都不能少 要俾佢地多人先得

認同第2點
但如果大家真係堅持想入 唯有盡量提供多啲資訊比大家 盡量減低風險

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

請花時間睇一睇 發表意見 現有大量黑社會牛屎飛/ 唔明局勢既人

勾耳

牛屎佬成班冇腦 我地要鬥智

member]所以我咪話要諗計封車路 你有無睇架[[/member]

我地打始終有底線 佢地真係冇底線

與其同佢地放片， 不與直接毀村仲好！ 毀完即閃！ 今日毀A村！ 下次見到面先臨時決定毀b定c村！ 等班克警就算想幫都幫唔切， 分散佢地兵力！疲於奔命！ 而對班圍村佬就用突襲！ 掃佢10-15分鐘就閃！ 見圍村人就打， 見屋就毀！ 咁樣會唔會好D?

人數決定一切

個啲係佢地啲祖屋 有得諗

其實元朗好撚危險
有黑社會 有牛屎佬
牛屎佬你未搞佢已經打到入港鐵 搞鳩佢地可能汽油彈都出埋
仲未計元朗警區成班都係牛屎佬臥底黎 一齊夾攻既話

仲要你死傷完被補無任何意思 佢地丁屋照起、黑社會繼續盤據 根本唔值
呢d牛屎地方由佢地自己腐爛咪算 根本政府都唔想理呢個地方 新九龍城寨黎

咁毀屋 同 起定底 認定某幾個住邊，到時專陏佢地囉

帶大量朱古力, 見狗就比佢食, 食飽就唔嘈, food is king

睇你係想出返邊度
朗屏入面個巴士站有268B出紅磡 68A出青衣
元朗廣場個巴士總站有968出銅鑼灣 68M出荃灣 64K出大埔 54出上村
行返出大馬路 元朗廣場正門前面有276 276P出上水 班次較密 想盡快離開元朗可以等276出上水先
K73可以去天水圍 但成日都爆滿
去到喜利/谷亭街(近大棠路輕鐵站)/新元中有埋268C出觀塘 68X出旺角 269D出沙田 同埋機場車

輕鐵既話只去到屯門天水圍 入到去港九巴絲真係唔會識路……
小巴有紅van出旺角 但經過上次黑警截查小巴 我就唔多建議搭紅van出返市區

睇到圖都驚，佢地癲起上黎攞炮出黎，會死人
不如將元朗嘅問題帶落中環

係，係村出黎20分鐘就出到，廈村35分鐘

我覺得搞還搞唔好搞袓先
你可以鬧同問候
拉太盡 好易斷
班人好要面

推

本身玩偷襲係最好 達成目標即閃，但依家宣左戰727 正面黎料要幾千人敢武先有得打 因為預左係對二班人

聲東擊西囉 搵三十幾個自己友去村外圍玩下野幾分鐘毀一兩間屋就即走 佢地班牛屎佬實吹雞 班友到左我地走左去第二條村lu

歡迎繼續討論

唔熟路嘅我地夠唔夠佢地快

除左唔熟路 人地地頭有晒車 村同村又可能有聯繫 要追你地其實好容易

727 推

Push

727

【文：古谷爆】
相信周末必定有不少人前往元朗。恐襲平民，民憤難平，佛都恐怕有火，實是難以阻止。今早思考良久，整理了一些想法，分享如下：

◎不要單獨前往。建議至少五至六個人一同出發，人越多越好。齊上齊落。不熟悉元朗的朋友，先聯絡熟悉地區情況的朋友，一同出發。

◎周一所見，元朗區絕大部份的商店都關門休市，此情形周末或會重演，就地補給或會相當困難。請自備一整日的乾糧和食水。

◎從周日晚的新聞所見，警察及港鐵都不會保護乘客安全，民眾應考慮組織西鐵線巡守隊，小隊形式在站內站外巡查，主力守護屯門至南昌沿線所有車站，確保前往或離開的同伴安全；有事亦可以及早通知疏散，或提早組織起來，以行動衛已衛人。這也可以令有心前往，但又恐懼的朋友，多一份信心參與。

◎不建議坐巴士，以上水的經驗估計，巴士隨時改道或取消；取消還好，大不了轉西鐵。但改道的話，則有可能改在鄰近鄉事勢力範圍的巴士站下車。如果人生路不熟而誤入鄉村，後果難料。

◎集中坐西鐵入元朗，尤其是要在新聞片段上，給鄉黑看到一群群的示威者，魚貫而至。一來人夠多，他們就不敢輕舉妄動；二來也宣示我們不會被他們的行為嚇到，以壯聲威。

◎應以朗屏站為行動的中心，以元朗站為輔；朗屏進可沿天橋、喜利徑前往大馬路，退可坐西鐡離去，或入朗屏邨整裝補給（元朗泛民支持者的重鎮，獻世派多年圍攻失敗；朗屏亦是鄺俊宇選區所在地）。相對離鄉事勢力甚近的元朗站、不會特別照顧示威者的新鴻基Yoho Mall，朗屏才是入元朗的最佳地點。雖然鄉黑該不會再在元朗站重演恐襲事件，但不排除有獨狼式的鄉黑，由附近的西邊圍、南邊圍、英龍圍出來滋擾民眾。

◎唔好入村，唔好入村，唔好入村。好些圍村的內部環境相當惡劣，例如南邊圍和西邊圍，內部有如迷宮一樣，狹窄處只容二人同時經過。兵家不入死地，大家切記。

◎元朗的同路人，有勇氣有自信的可以奮勇向前；自問無法力敵的，可以作地區嚮導，為前來的其他區朋友帶路；又或提供食水、食物補給；或提供地方休息。

◎總而言之：群策群力，齊上齊落。

D狗好驚醋/檸檬，入落噴壺，噴向鼻。
Ammonia都好驚

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

大家幫幫手推上環post
唔好忽略上環，淨係關注元朗

元朗朗屏係鄺神地頭唔知佢對呢件事點睇呢

佢有冇回應？